有冇絲打諗住等件事完咗之後結婚？

講緊同狗結婚拍拖。因為佔中果陣好多絲打都話終身不嫁警察，最後都忍不住3萬蚊同福利好而獻身
要怪只係怪好多男仔比唔到黑警咁高人工同福利比女仔，先搞成咁多女同黑警結婚加拍拖貪人果皮野又有權力，而家仲係全香港惡哂果隻

但今時唔同往日，先唔講咩濫暴，721，831，濫權等等...
只係想講，幾年之後唔理贏定輸，都希望你簡同狗結婚果日就諗下，科大周同學都係因為狗結婚而搞成咁，你仲結得落嘅話，你已經唔再係手足！